連泰國曼谷既僧人都會一齊屌警察

反觀香港班和尚 師父奶共奶到上天

我佛你

佛都有火

不是泰國，亦不是今年影的

比sources

舊的
16年就有既圖

超渡(物理)

又post舊野

佛腰

wulolololooooo